「上連登，勿認真」

屌⋯你班友笑鳩連登仔咪又係連登仔
唔識拳9up有咩問題先
講撚完又唔使負責任既
咁睇落曹星如真係好似渣d呀嘛
覺得佢係輸好正常啫
成班喺度反連登仔以為好醒
咁認真把撚咩屌，又無影響到你

點解連登仔今次唔用呢d理由柒撐？